係活動入面有女仔主動咁問你叫咩名 係咩意思

尋日

參加左大學一個系會搞既活動

玩完一堆CHECK POINT GAME後

最後係禮堂等結果果陣

原本我坐係角落到打緊白貓

突然有個女仔走埋黎

用好溫柔既聲音

真係好溫柔

同我講

同學 你叫咩名啊?

我果陣臨突然呆左

之後講

我...我叫陳豪啊

之後佢就同我講你記得簽名 呢個活動係計時數架!

尋晚已經開心到訓唔著

其實個女仔係咪借D想識我?

一定係咁

我今晚都訓唔著啦

聽日仲要9點堂

機會黎喇 飛雲

冇留contact 已完
興奮都冇用
利申：毒撚

暗示嚟，做咩唔俾電話佢

想起你條毒撚底，然後再集體排斥你。

佢地班fd玩game 輸左要同你條毒撚講野

想扑野lor 咁都唔知

通常呢種情況
條女撩你都係想扑野
呢個時候你要帶佢去冇人既地方就地正法
唔係你地段關係唔得長久

收兵

問你個名都咁大反應，毒撚嘅世界真係好可怕

有機啊！